AL係歐聯 DSE是歐霸

又要挨成個月歐霸叫春post

雲加dse 5**！！

我CE都fail 點算

CE 聯賽黎

16強=E
8強=D
4強=C
亞軍=B
冠軍=A

現實係無咗歐聯，其實AL 係咪歐洲杯賽冠軍杯呢？

有道理

咩咩妹=G

世界盃係咩

畀錢買人=畀錢請補習名師
青訓=學校老師教

G cup

外國聯招

樓主食咗屎未？

世界盃=？
歐國盃=？